「香港人捧紅你」香港十大巨星得發哥叫做表咗態

十大巨星：
1.劉華：宣傳電影，活於平行時空
2.發哥：black bloc表態
3.eason: 開演唱會，活於平行時空
4.古仔：宣傳電影，活於平行時空
5.成龍：瘋狂奶共
6.郭富城：買尿片，活於平行時空
7.張學友：消失咗
8.黎明：消失咗
9.偉仔：消失咗
10.周星馳：唔知死咗未

香港十大巨星 有幾個係香港出世

大部份都係

偉仔幫公安拍戲

佢唔係日日都咁着嘅咩

正常藍/中立撚呢d時勢點會仲black bloc

我覺得都係唔好諗太多， 費事炒車

你咁講郭富城點會blackbloc去示威
連架車都black

刘华咁都唔算做奶共！？

十一無蒲頭，無做護旗手算係咁啦
十大得成龍蒲頭啫

成日唱中國人喎⋯⋯

劉華十一有去晚會唱歌

有d都接近退休，搵夠既，出個聲無損失遮

條友似想揸部靚車出黎串柒示威者窮撚多d

唔係掛
屌

有無咁撚誇

聽講過，好似老燒有講

唉

新聞出過喇

黎明大陸仔幫左政府拍短片

成龍都表咗態啦，如果照你標題嘅意思

唔洗諗周星馳會表態支持 佢成個生意係大陸 又係政協 今時今日無踩多兩腳已經好難得

我以為佢不在人世了